聽日大埔係咪取消咗？

屌得一個post係熱門
地點時間乜都冇！
唔好抖啦，出嚟啦

Push

推呀！

聽日大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔

推呢個，推咗成晚都呢個上熱門

兩邊都推，得呢個上到熱門仲要碌落去先睇到

去大埔係要令d狗出動攰呀
係咪想比d狗放假呀

兩點集合，不見不散

聽日見

Pish!!